Chris Patten: Should Britain have held a sovereignty referendum in HK?

Patten: The problem if you'd had a referendum is that if people had voted 'no' to the transfer of sovereignty. If that had been the outcome, what would you have done? Because the lease ran out in 1997. But it was a good question which Emily Lau use to argue regularly and British ministers, it was the best question and hated her for doing it...

[url]
[/url]

而家講乜撚都無用

比我講中左，樓主五毛

俾藉口論? bye